兌現川普承諾？IBM宣布將釋出2萬5000個職缺

兌現川普承諾？IBM宣布將釋出2萬5000個職缺

2016-12-14

IBM執行長羅梅蒂（Virginia Rometty）。（彭博社）

〔即時新聞／綜合報導〕美國共和黨準總統川普在競選期間，不斷以「美國優先」為號召，誓言要將工作機會留在美國本土，沒想到還沒就任，科技大廠IBM已經承諾，未來將在美國雇用2萬5000名員工。

川普當選後積極與各方人士會面，日前先是獲得日本軟銀社長孫正義500億美金的投資承諾，預估可創造5萬個工作機會。而在科技業大老準備與川普會面前夕，IBM宣布將在美國釋出大量職缺。

IBM執行長羅梅帝（Virginia Rometty）表示，「我們隨時可以提供上千個職缺，預計在4年內於美國僱用2萬5000名專業人士。」

燒山

得個講字，你下年唔炒人先算LA

IBM仲有係美國生產乜野

未來

使撚生產咩
做 system 發到豬頭丙咁

買返thinkpad黎做啦